{
  "preguntas": [
    {
      "pregunta": "hola",
      "respuesta": [
        "que tal",
        "Hola, como estas?"
      ]
    },
    {
      "pregunta": "como estas?",
      "respuesta": "bien, muchas gracias"
    },
    {
      "pregunta": "que estas haciendo",
      "respuesta": "buscando respuestas para sus preguntas"
    },
    {
      "pregunta": "que haces",
      "respuesta": "estoy prosesando informaci\u00f3n para usted"
    },
    {
      "pregunta": "quienes te crearon",
      "respuesta": "mis programadores osn unos talentosos estudiantes de Modelos discretos"
    },
    {
      "pregunta": "que hubo",
      "respuesta": "hola, como te encuentras hoy"
    },
    {
      "pregunta": "bien",
      "respuesta": "me alegro mucho"
    },
    {
      "pregunta": "cual es tu nombre",
      "respuesta": "soy un chatbot "
    },
    {
      "pregunta": "que es un auto",
      "respuesta": "un autom\u00f3vil o coche, es un veh\u00edculo mec\u00e1nico de propulsi\u00f3n propia destinado al transporte de personas, generalmente con cuatro ruedas y capacidad entre una y nueve plazas. Las ruedas \"delanteras\" pueden moverse hacia los lados para permitir giros y tomar las curvas."
    },
    {
      "pregunta": [
        "que piensas del cambio climatico"
      ],
      "respuesta": "es perjudicial para la salud"
    },
    {
      "pregunta": "que piensas del calentamiento global",
      "respuesta": [
        "vamos a morir pipipi"
      ]
    }
  ]
}